有無人睇開泰國BL劇(154) 2Gether Live on Stage BrightWin Forever

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) I told Sunset about you 10月22號首播 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 11月6號首播

3) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

4) Manner of Death 11月首播

5) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

6) The Miracle of Teddy Bear 今年內首播 三台首部BL劇

7) My Bromance 2 12月9號首播

8) Between Us 21年首播

9) Love Mechanics 21年首播

10) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep4

3) 我都係Tee喎 Ep2 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

侵 !

泰po大型朗閪現場
分手flashback留名

好緊張

i am ready
vlive有嘢想問

開始啦

開波

開始

屌那星開始了
已想朗閪

P劍 試咗啦我 錄唔到

睇緊回憶片段 好似同佢地一齊成長咁

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵

屌氣炸雞

屌
回億殺

個場幾大下

見到gunsmile諗起lovesick炒車

又諗起GUNSMILE唱love sick

屌分身

想點 我哋

Frank堅得

後面變dancer有啲慘

BW solo time

GMM胖虎仲係咪Win

Gunsmile 喺後邊成個怪叔叔

CP心有靈犀

搵緊下任接班人

屌那星跛豬全部zoom大頭

跛豬扭pat pat 好narak

數白欖

濕哂

有冇翻譯架

有英文字幕

原來Gunsmile咁多fans

sawadee jagunsmile好識壞氣氛

玩

佢真係幾好笑

好NARAK呀屌

字幕快咗寧願佢delay

Drake成日想RAP 好尷尬

佢好似幾緊張

又笑抖二

其實mike真係叫紅得快
第一套tol
第二套2gether

第三套TC

打手手

係

見到啲汗滴緊落嚟

終於可以去換衫

Love 真係好靚

Graffiti of #StandWithThailand and #Save12HKYouths in Hong Kong

Gunsmile 我抹唔走個畫面

Gunsmile唱得好好聽

其實佢本身都好聽
個次真係大炒黎

Gunsmile 自彈自唱

痴線覺得Gunsmile有啲charm

love怕羞樣好正
gunsmile都好正

好好聽

挨膞頭 好甜

Greeeeeen

首歌好熟

green 好正

P'Guy 唱歌都好好聽

Green 好正呀啲動靜

佢搞咗幾次個耳機 唔知係咪聽得唔清楚

女皇Green

枝咪有啲問題咁

抛花球

P'Guy 西裝真係好好J

2gether 之3willbe free

侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵"侵侵侵"
侵侵侵侵侵侵侵侵

之後係咪豬同toptap 完左呢pair後

應該係

真？

Film 今日個妝太勁唔似佢

呀屌

on99 cp

屌 咀咗？ 仆點算

仆街唔記得小新同細佬

FrankDrake

brother zone

點解bgm突變

呢首歌好啱佢哋

屌好正好charm

darke 唔似咪嘴

小新

好型

wow

屌好好J

痴線 彎腰
其實係咪DrakeFrank先啱

小新細佬呢一part幾正

好有feel呢對

表演仲有CP感過2G

希望gmm俾多少少機會佢兩個
雖然之前已經有mytee

呢度又叫開FrankDrake嘅

tick tock

頂 真ticktok

係咪跳抖音舞

大鼻真係跳得好好

其實佢兩個除咗抖音真係ok
未知佢地玩抖音個陣本身都幾中意

咪豬個樣同佢跳抖音係一鳩樣

睇佢之前dance cover 好似有跳開舞

呢Pair勁似咪咀

diu

做真係跳得好好
之前仲同oaujun組過舞團

我都想問

真係現場玩Tick tock

嚟啦

到返BW la

這一次凝住眼淚

後面舊大pick

屌想朗閪

dancer 我都笑咗

你唔講我都冇為意 好好笑

跟住一齊唱 真係好似係現場咁

露台個幕 我屌

我屌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢下琴日無

嗚好撚甜

wattine is my number one

wat tine is no.1

alice 同 godji呢？

係咪去咗打字幕

唔講唔記得有MC P‘dim一手包辦

guy把聲

跛豬戚眉

個dancer抬住film

緊火跛

準備焫著

我淨係諗起high5 dllm

我屌 又想喊

跛豬學生look犯哂規

我都想喊

Ku Gun

Green飛釘

green ja你飛釘

我都見到

呢part幾有心思

呢個笑犯規

睇你地啲字都眼濕濕

Did I kiss a man

其實green把聲同劇入面好似好唔同
劇入面勁高音咁

GreenDim 先係今日嘅MC

岩有EN sub 跛豬話needa visit your home AGAIN

仆都喺現場
咁咪見到戇鳩鳩咀

amen

頂

green 真係做MC好正

gunsmile love 真係有火花

love近鏡都皮膚勁好咁

鳩仔隻手又係白滑

TC p仆會唔會嚇一跳

greeeeerrnnnnnnnnnnnn!!!!! u are vip

win love one of the love song

跛豬SOLO

backhug落去啦

屌冇

屌 我都以為會

跟住high5

原來冇

Scrubb 共賞時間

冇留意歌單
係咪唔會唱everything
賣飛佛

係咪真彈

屌呢首都係我飛佛
博士ver

真自彈自唱

枕頭大戰

又捱落去

球場啦

點解要熄燈！！！！！！

燈光組扣分！！！點解黑得咁快

係咪咁撚趕時間啊

睇唔L到

係球場呀屌

係咪得返半個鐘

啲歌詞 講緊BW多過 ST

好襯啊回憶返晒嚟 好想朗閪

just walk with me on this journey

摸頭
屌

又咁快熄燈 仆街

糖尿病啊屌

胖虎出現了

solo

有無睇錯定舞台設定。win 真係不停望跛豬

又挨

一句歌詞望三次

可能導演喺下面圈緊

屌
呢下我死咗

回憶

冇撚咀到

哭撚咗唔錫

Pdim

Everything 未

成班燈光組趕住去邊

到啦

係最鐘意嗰幕Ep4 屌
Remake到咁差

幻人

係勁真

DLLM係Everything

正想上黎召喚你

跟住個mon唱緊
無憾

Everything 都唱完係咪最後啦

唔好完啦

回憶殺

好唔捨得

同BB你撞機

Sarawat Expose

嚟喇嚟喇

咀未

除咗佢耳塞

屌

咀未啊！

屌 咀左未？

琴日跛豬都冇除佢個塞

呀 後面啲劇照呀。。。。

yes

真係要完了

最後大合唱

龜姐我陪你

gunsmile

Gunsmile型到

大笑咗

盲人按摩

條褲腰爆

侵侵

本身都覺得好型 俾你咁講一講

其實我想問後面有幾多個係真識樂器
除咗gunsmile guy

小新好似都識吉他

屌呢段好值得朗閪

打完望到only for win
我啲眼淚縮返

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

mewgulf唱hold me tight#haha#do pk

好似啲的士司機咁幾個台

交換part 屌

交換part me diu

好驚喜

mg個台lag lag地wor

食螺絲

跛仔好hyper

派糖？

好似婚禮現場派喜糖

pick

下面啲人好似喪屍

有啲似餵雀

好危險
你兩個小心啲

屌 笑撚到我

仆街

利伸我係雀

好撚忙 雙聲道

點解win仔好似係胳肋底攞出嚟

樓下公園廢老派方包餵白鴿

似池塘餵錦鯉

笑死

準備朗閪

成首歌無停過搭膊頭

屌開住2個live
唔知啲尖叫聲係邊個live出嚟

真 最後感言時間

見到有pluem個公仔#haha#do:~

跛仔喊

喊哂 dllm

屌 跛豬

口咸

喊哂屌

全部喊哂

jj最冷靜

全部喊

靜音MG先
屌 全部浪緊

真 大型朗閪現場

win

屌喊到勁慘我都想喊

film 爆大鑊

全部都朗哂閪

好想聽得明佢講咩

佢講到明係因為bw 互愛住大家 所以先可以繼續咁行落去

有字幕

講咗咩

Green話Last time we have to part

greeenn nnnnnn

Its our good memory to cherish

Gunsmile仲唔安慰love

last event

diu bright話 we need more show
yes please

Love豬

Last show

小新推開咗Frank

因為佢好努力忍緊

俾我係frank就推開返佢

越睇佢兩個就越慘

啱啊p
有小小body contact都喊死

咪豬：I‘m like everyone who have a dream

咪豬

開定新po先

所以先話咪豬紅得快
toptap gunsmile佢地幾個由lovesick就拍緊

佢地感情超好

同埋sing white
佢地好fd

多謝金主爸爸

個個都忍淚唱歌

1001請到

有無人睇開泰國BL劇(155) BrightWin 2gether Live on Stage 後續討論

love捉住gunsmile

一pair一pair走

完啦

去到而家我真係唔捨得了

屌 真係完啦

點解四個鐘過得咁快

屌 想睇backstage 嘅佢地！

一定

屌連MG live完咗
Miss 曬

WatTine 畢業快樂

如果冇2gether
我都唔會入坑
同識到大家

屌好撚唔捨得

2 weeks

bright瘋狂指住自己強調自己

去燈製個網就得